講道館遊學記

道場

展覽室（我影完相先發現門口有不準攝影牌，我連果個牌都唔小心影埋 ，真係唔好意思，不過我用iphone冇開閃光燈既！）

圖書館

三餐

宿舍

好喇！等介紹下入門既費用！

般月費3-400hkd（小量固定課程、亂取為主）
國際一年制課程3-4000hkd（考黑帶）
宿舍床位100 hkd per day

有澡堂/厠所/wifi/廚房/健身室/電視廳/精品店⋯⋯⋯

有機會
我都想去極真會一年

樓主去完返黎？

返左黎，不過只係去左一個月，等我儲夠錢就會去一年！
我重想學埋劍道同空手道！

係大阪?

即係total 5萬5一年?

4萬5一年?

4-5千學費一年，一星期五堂每堂兩個鐘，一般有三十人左右，咩年紀/段位/國籍都有，大半係住日本既外國人，所以宿舍比夠少人！學費同住宿都好平！真心弘揚柔道既殿堂！

我去左東京，係巨蛋隔離！